其實復仇4邊個最好打?

如題 我認為係黑寡婦

你講打j?

唔係

5

5姐係邊個